阿波羅以前果隻係咩醬

以前去阿波羅食過，果陣配廚師腸好好味

之後有次食麥當勞既麥樂雞醬叫沙嗲醬（馬來沙嗲？）， 個味好似

之後去馬拉餐廳食番沙嗲醬完全唔係果樣野

有冇人知真正係咩醬

好似係阿波羅醬